IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(39) 垃圾app原來仲有野睇

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔理嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

留個名先

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點, hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v, 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐, 仲一野撞走禾真, 嗰粒嘢嚇到禾真之外, 佢仲lur咗落啲匙羹到, btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
(詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲特登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、食完唔要就掉落個飯盒度，小天使唔小心食佢口水尾

三十三、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

三十四、ARCADE II EP15，著住鞋棟高腳坐，好無儀態，對鞋踩過地下又多菌又污糟

Lm

原來自己中左1001

油b LM

留名

NFLM

LM

水清唔清

光北帶大家姐留名

lm
搵返個dancer ig

假假地都有萬二follow喎

可能有才華係源欣賞知類

係源欣賞個類

起底時間

可能呢個都係由細玩到大既朋友呢

垃圾Apps賣廣告
你話我知點可以係4月1日仲保持到聯繫
我都想搵大家姐同MK妹

法國個app賣廣告賣得幾行
成日上ig都睇到

將來是旦一個結婚十二人到齊影大合照，wizone 睇到相應該喊死。

有錢賣廣告 冇錢整好啲個app

你竟然有留底

佢啲AI...

Ff下吹下水又爆po

留名轉會消息

拎把刀黎

櫻

一邊錄一邊喊

仲要播느린 여행

邊日錄？

15號

油B LM

唉屌啲仆街係人哋生日之前整喊人
真係屌佢老母

權F留名

今夜、咲良の木の下で

演唱會佢忍得好辛苦
15號朝早喵好似重ok
忍左成日去到錄音頂唔住仆街CJ整喊櫻

唔識字？

唔係掛... 采deserves much better

提提聽櫻樹嘅大家: 下星期櫻會講返感受
今集都錄到咁樣 下集請做定心理準備

禾

佢鍾意都冇計啦

可能就係因為拍拖冇得續呢

鴨鴨LM

下星期拎定盒紙巾聽

無限放大

唔FF邊有咁多野講呀

真係推得好快

張相指向佢就有嘢
真同油都有指 神探係咪又要出動

ff左成幾版 唔知仲以為變左izone解散以後 ff台

日本line應該好多好多感受

放啦 唔識日文冇聽live

收咗皮推得仲快都唔知乜撚事

Eyes on me演唱會啲週邊（特別係tee)係咪好難搵？
有冇ching知道邊度搵易啲

韓國 或者Amazon?

無限ff

未聽 唔敢聽

難揾 唔算好貴
日場親簽T都係二千內

二手都咁貴最新咪....
巧後悔冇買

明明con前個po好小人
到失去那一刻才知珍貴

去韓國拍賣網/日本Y拍機會應該大D?

人就係咁犯賤
我諗大家都係想有個地方可以圍下爐

係日本樂天見到韓國場tee，得返白嗰件，但都唔知真定假

cls如果有第三輪就好了都搶唔到件hoodie 嘅

真
之前淨係得d圖海 仲要冇人睇

今日個輪好快冇哂
炒得咁勁...真係好多炒家賺wizone快錢
好在好早決定要買

有無link睇下

大部份都係見到班女著先諗住買掛
正如eom tee 本身覺得唔靚
見到佢哋著 我先後悔買唔切

當紅低頭族女團

光北打機先會有認真樣

四個打緊pubg？

小卡包先肥，本小利大，到時一張$20-30仲肥

奈子咁樣拎手機得半邊頭特別cute

演唱會周邊有能力就會買,唔一定著,
好多時出一次就唔出,到時冇得買真係喊三聲

辛苦哂ching 翻譯

追番Sixteen 彩演好過

Lm我愛Nako 我愛IZ*ONE

唔知下星期會唔會透露多小小野
最想知既續約係點樣收左皮

唔會講啦
除非唔想撈

好耐之前喺呢度save低嘅圖

靚仔過連登仔

唔系掛

本來就係咁 只係無表演姐

明明係源唔放開人

翹個手啫 都係唔好諗咁多嘢

唔通係拍eating trip s3

唔識日文 無聽到 睇翻譯就話係無「實時」表演咋喎

KISS嘅話點算

你準備定都得

應該拍完 似係淨返d影相job

無實時表演 姐係櫻生日同之後嘅v有望

Yes

eating trip s3應該2,3日拍完
希望有新既綜藝/畫報

佢地講吓笑啫

...除非唔係

唔敢估太多
有d諗法唔打出嚟啦
連登燈力太強 怕燈到冇

無知一問
佢地所講既實時表演
唔係由一年半前肺炎就一直持續緊咩隊隊kpop團一樣
last con之前清一色都係預錄
咁樣諗好似舒服好多

我覺得似未拍 前兩個season都俾人影到去邊
除非今次去嗰個地方真係咁隱蔽
同埋上一個月都忙緊練concert

3有相流出過啦

eating trip s3 唔係拍左啦咩

可能係universe個app d活動

重點係佢地仲一齊住緊一齊玩緊
就足夠啦
cj:比哂房租錢同我住到30先走

請追番演唱會前幾個post
已經po過相啦

隊對kpop團一樣 啱冇錯
但唔係會喺一兩年內解散呀嘛 仲要係好委屈咁

睇Po (33)

好好製造回憶
同send喵話俾wizone知過得開心就好

等陣佢哋喺片入面話想拍season 4就

係喎 突然醒起佢哋玩滑翔傘啲相

重點係突然通知話提旱響演唱會完就解散

講清楚邊個月嘅30號呀

2030年呀

雖然話就話嚟緊仲有新片新content
但都冇咗以前嗰種開心感覺
淨係知要好好珍惜 出一條片就少一條
一放出嚟即刻續格慢慢睇

過咗去嘅嘢係咪要忘記? 曾經係咪只是曾經?
道理咁簡單 點解都好似辦唔到.......

而家個定義真係好混亂
琴日先有人改wiki 3/14完結
仲寫埋全體離隊
今日睇返又改返4月
改返現任成員係全體
即係官方個解散意思
係舞臺上既表演活動已完解散
但又有活動大家仲係宿舍

就算解散都唔會即日架嘛
咁多野都要逐樣遂樣摺埋 然後先趕班女走嘅

永遠係我地個心到
另一個宇宙嘅iz*one會繼續落去嘅

wiki你鐘意改到永績都得
點解要咁認真

無認真 考究姐

今晚勁熱又潮濕 好似夏天
熱到想聽yummy summer
但諗起歌詞就好sad
今個夏天唔會再有izone陪我地 冇concert 冇kcon 冇album

事實真係好亂
Con day2 嗰日個個喊到出唔到聲
講到好似當日就解散咁 大家走唔同嘅路
但之後仲有event, mail, ig twitter update

wiki作準？？
wiki作準嘅話，我寫essay都用wiki嚟做reference 啦

姐係咁講

點都好，我覺得講明解散，意指真係解散，而且係無續約嘅餘地。

臨訓前想用cj個角色ff下

CJ:我識左條新女,咁你地完con就同我宣佈解散,亦唔會再理你地
就連你地身邊既化妝師,跳舞老師都要返總部預備帶999班新女
房租我就比左,鐘意就留唔鐘意就走!!

始終都冇講到個exact wording,
咁算唔算仲有彎轉？

大部份都係存貨 ig, twitter都係放之前影落嘅
有行程應該得番一兩個
至於mail演都透左好快冇 所以唔好咁老定全部野都係4月底先完

你唔好咁癡線
化妝師,跳舞老師呢d全部都外判

因為聽完櫻話果日係最後一日見工作人員,我仲以為全部係cj用錢請,唔係咩

aluu自己唔係有店面架咩

佢地合作開呢一team人
唔代表佢地係CJ既人

大部份都係外判
睇下接乜job啫
只係otr keep住請佢地一直幫班女化妝 咁完晒工作自然唔會見啦

我係咁既意思

好癲 我諗到cj斷糧 3/14之後
要自己化妝

禾都係補充啫

你真係唔好咁癡線

打少左隻字
我就係咁既意思

辛苦晒

采同之前Chu個大尉影相都有q手，不用放太大

你確定係采隻手？幾時黑咗皺皮咗？

成日多手 要教下個衰妹

柒

BIN

有人簡單整理左IZ*ONE 架歷程，有興趣回顧可以睇下

一切仲係好唔真實

今個星期真係完全做唔到野

唔好拆穿

夾實咗冇血到呀

重要係咁做錯野

而家睇番，好多嘢真係陰差陽錯，做到izone 好幸運，做到wizone 亦都好幸運。
當年救世珠唔係自爆講錯嘢，一旦入左團就真係另一個故事。

珠不了

有佢我應該唔會追

嘈交多過食飯
解散con應該大家脫苦海剩係識笑

你唔好好跳izone就完了！

有聲

咪FF啦

個八婆真係痴線架，而家真係好好彩乍

有佢嘅話，我應該當izone係普通團。唔會落坑

所以佢地12個真係緣份黎

頂 我都係 成個禮拜都冇心機做嘢

好彩呢個禮拜冇乜野做

真咩佢會入到咩

講嘢都講錯
靈魂出竅咁

櫻真係前世積福落今世

返工係咁做錯野
俾同事問點解一副失戀樣

反為好似阿珠對佳恩唔錯，唔通真係韓國大姐姐攪掂到佢

唔知櫻呢幾日會唔會去認證

同你相反
超多野做

加一 但係做錯7成野

我有冇睇錯 有IZ*ONE

去到邊到都咁得人鍾意

油b

#IZONETheReasonWeExist

你當條片剪錯咗先

係嘅

係咪石頭無聲抗議

恩妃

手足

自己都知油B解散之後得翻條死路

成間公司都大鑊

傻啦 999咪又係俾返stone玩 都未驚過

等睇大家燈到油b橫掃一位

輕輕鬆鬆

可能stone有幾個玩完999就同油b組隊。

都幾大機會 stone一定派人玩999

竟然覺得會造個位畀禾珠入隊？佢好耐之前就已經唔係aks旗下藝人。

就算講樣 佢都入唔到女團啦 咁老

總之當日佢自爆唔玩係最好既結果

W KOREA Instagram story update with Minju

想攬住純

應該原本係有嘅
當初公佈搞Kcontact 3嗰陣都有po IZ*ONE之前啲舞台片做預告

你諗吓好啦，MK妹大部份時間都係攬大家姐

禾兩個刀攬哂

壓力測試

你哋唔恨得咁多，襯生日直接抽水都試過

superstar更新櫻花生日活動

生日想舒服下啫

聽日有冇機會開v

ff因為放緊假/執緊屋
太亂唔開住...
最重要係心情好返d先開

自帶喜感

有冇人有櫻唉落權嗰個gif

可能開開下又喊

乜料

估唔到而家先爆緋聞

咁咪幾好

想知韓飯反應
係咪都係話wizone幫佢地爭取緊既時候咁搞

又帶返上嚟

係fans 就唔會信,最多都係屌條仔

冇

睇見bighit 晒冷條片，佢地真係需要一隊大型既新女團

無人嘈

咁佢哋討論緊乜

好在冇俾人帶風向

佢地洗緊#IZONETheReasonWeExist tag
但間唔中有呀降張圖

冇將重點轉移就好

呀降張圖可能係啲黑粉掛真fans點會信

其實都係翹下手姐

我見多數都話拍唔拍拖同佢事業無咩關係
大家都係覺得應該關注解散多啲
都幾理性

仆街 忍唔住聽左而家又sad撚左

想食波餅

斬左他

睇條仔ig都係周圍幫人伴舞
呢d最易食女

水洗唔清

其實冇話信唔信 不過係拍拖私生活都唔到其他人理

都有嘅

演唱會 回億盒子VCR 中字

可能係武林反對續約

采太愛izone 唔想返去 先咁樣示威

用心良苦

武林好似係同意續約喎

空降咁厚面皮冇資格示威

為solo準備

有冇人Email收到Concert張票?
又話16號Send嘅?

可能係April Fool
4月2就宣布要續了

收到阿
你check埋垃圾郵件睇下

我都一樣未收到，垃圾郵件都係無，但之前係收到確認郵件的，雖然都係去左垃圾郵件度

今期櫻花樹下中字

新飯留名

唔識日文 咁之前係hmv訂有冇份抽

有呀 入邊一樣有跟張應募貼紙

就完都仲係新飯

thx ching

細餅

我都冇 Check 過Junk mail 都冇

서로 놀리기 만렙인 아이즈원이 게임을 한다면⁉️┃앚둥 쿡방 EP.1 (은비,혜원,채연,유리,유진 : IZ*ONE)

到禾櫻跳百事

俾啲尊重

respect

放埋條官方嘅先

21歲再度發育 好勵志

咪同佢癲啦

又抽水

咁純係第幾次發育

一直都發育得好。

她們長大了

d奶假嫁！

要以大家姐做目標去發展呀

發夢見計唔計

晚晚都見

아이즈원(IZ*ONE) 민주의 올리브영 최애템은? 이삿짐을 챙겨 온 민주의 택배 언박싱(Unboxing, 하울, Haul)! By W korea

如果wizone 公司只能找到部分做小分隊，大家支唔支持？

無論去邊都支持架啦

想unbox Minju

無論佢去邊我都支持

屌你老母啦

已經掛佢哋掛到癲癲地

純b唔好消失呀

IZ*ONE擁有的超能力是俘獲WIZ*ONE心的魅力？🥰
超能力學院隱藏學院學生的幕後照片公開！
⠀
FANTASTIC IZ : HIDDEN SCHOOL Behind Photo

想佢日日拍開箱片

準備做YouTuber

大家都有啲精神失常
幾時有eating trip s3睇
好掛住佢地

[HIGHLIGHT] 誰來攔住他吧🤣 無法承受的興致舞蹈對決💃李彩演 VS 權恩菲

到呀F挑戰

好撚好笑

放開個女仔等我黎

以後冇得睇佢地發癲

再搵唔到咁癲喪既女團

期待聽日有v

係...睇咗izone city 4次都仲係覺得好好笑 好喪

返自己個團，大家只會戴住面具做人

我想睇一路咁癲既12人

涙流れ落ちても 拭うこともなく
美しいポーズで ずっと 前を向く

之前仲好想佢地上多次認哥

lm

MK妹攬權F但錫采源
會有咁嘅差別係在於...

........

櫻話五年後仲會做idol
即係

如果佢由5年後仲會做idol改為5年後仲會係IZ*ONE就好了🥲

OTR team leader-nim got gift from Eunbi

等我代采個位

即係你兩個69

可能因為我跟日本果邊買所以準時D收到

乜啊 係我同采 佢同光北喎ching你啲邏輯

IONE Post首對情侶誕生

蛙段片仲係用izone稱呼自己

多左啦

今日睇返呢條片感受唔同左

好想純餵我食野
我食屎都制

早買早享受 遲買平幾舊

突然醒起 其實係咪應該要推post

尋日見到櫻純張相但見唔到呀真

禾櫻生日粗卡

櫻花生日粗卡

粉髮
好耐之前拍

終於出齊12 張 一set

牙櫻生快

仲有500張相要推

櫻生快希望成員係宿舍慶祝緊

櫻花生日竹卡!

櫻生日快樂！

咲良生日粗卡

櫻 생일축하해

#끝도없이_두근대는_꾸라데이
#SpringWhereverWithSakura

Universe都用生日tag

做乜貼埋大陸d唯飯嘅野

img]

櫻花生日粗卡
睇番佢地簽名會時無聊係度玩真係好正

櫻妹生日快樂

密密愛？

Game kura🌸生日粗卡

喂..............哇

咩事

[IDOL-DAY] HAPPY IZ*ONE 사쿠라 (SAKURA) - DAY

不要再說了

得閒先貼

呢張咩黎

咁大件事都推唔爆

係喎

彩櫻

齊人啦

呢個睇一次笑n次

櫻花寫真集

爆po有未？

又話日本人鍾意清純...
又話鄰家女孩feel最好...

喂呀 同我萫返件衫

錯過了才開始珍惜

事旦搵啲嘢嘈吓就有

禾權好搶眼

呀權送花比仔仔

後面...

hea到

頂 得番我推

佢一定要送啦

應該夾埋

係

發現自己原來好小櫻圖

算啦 唔推啦

深夜睇到呢個gif
真心好恐怖

sor

好後悔嗰陣諗住返香港先買隻Album (bloom*iz)
現在想買都搵唔到
有無人有多？想收哂三個ver
+poster 都想要 睇番都覺得好靚
有多想sell 比我嘅話
Pm我啦

感謝

想嘈咩

2個入YG baby monster啦

食家

識食

ig好似有人放淨專 問完呢度可以去睇吓

22巴手機有幾多ione相見你po極都仲有

你以為啦 周圍搵緊圖咋

嘈柔理

櫻生日上左熱搜未

O sole Mi...OOOO!!!!!!!!!!

早就上咗

twitter第一

多數得返淨專
全新

yume de kiss me套衫

腰

其實係咪好小有女團生日搞到咁大,本土班人應該嚇死

第一次見有飯係電視落廣告

其實應該唔少
一線女團嘅成員生日正常都上到第一

威到震 kpop咁多年邊個做到

呢件係彼女

背景隻野
諗起之前睇佢地係棒球場打架 加IZ*ONE成員名上去條片

OMG!!!! 感謝
我睇咗好多韓國網站同埋日本網站都冇
原來CD Warehouse 重有
感謝你
如果有人想賣poster 都可以pm 我

Oppa...

原來都係冇㗎

信和都冇?

kawaii

大家姐個樣blur到 好似冇樣咁

好鍾意櫻呢日個look

嘩，老飯呀

冇
最新個隻都就黎冇

咩係最新嗰隻？？

panorama
講得唔清楚 sor

推下post先

信和都無咩尼隻

推

係咪one-reeler
不過估唔到heartiz仲有 想買多幾隻

推呀推

好正

相比韓迷韓專，日單日專好似愈嚟愈少，想後追都少少難

kit. 就心愈買愈少

香港咁多人玩 點會冇日專
日本嗰邊冇人放咩

我唔太清楚啦，但若果行轉信和，好少見有可能我用信和做標準線

雖然櫻成日打機宅女咁
但認真起上來好型

近排youotube成日recommand No way man MV

我反而出道專無買到
依家應該無咩可能再搵到

amazon仲有得賣喎

原來如此

出道專真係唔知點搵

蛙: 我好仙

日專信和sky重有幾隻

打咩

上幾個月gmarket一路都仲有 一路拖無買返
依家就真係完全無貨

真係唔知BLOOM*IZ同出道專點搵全新

聽日去睇下先

應該仲有，kit. 就難D，唔敢保證有

想睇呀櫻上綜藝

話解散 啲人即刻衝去買啦

返日本就有啦

靚仔到

唔喺香港 去唔到信和

好 唔該

再推一推

要爆post呀

推呀

放開佢

爆post

我要爆post

推推推

幾時嫁

大家諗住唔改PO名?

問得太遲